白蟻vs君妖

有啲聽得唔太清楚，但似謝唔認同何做法

何想同謝爭寵定想做建制派大佬？